點解我隻狗啲表情咁奇怪

如題 老母話狗似主人形

無慾則剛

烚熟狗頭

ｇｏｏｄ ｂｏｙｅ

JM9???

哩張好似uber司機

嗌我呀？

厭世樣

屙緊屎都要望住你

m e m e d o g g o

佬味

如果狗似主人形，樓主應該係果種頭笠笠帶膠框眼鏡仲有成嘴汗毛嘅毒撚

柒左 hi到另一張相7.7

幾可愛喎！

我收藏左好多表情圖 係米好痴漢

世事都被你看透

初初望到以為三隻眼
枱布角睇左做眼

佢好似用眼神問緊你 做咩姐你

唔醜樣嗰陣係幾得意

想像到樓主平時既行為同神態

好傻

Sexy baby

咬住網球個張係咪有路唔行係都要突登係你同啲物件好逼之間硬穿過

好撚正

個樣好嫌棄

隻狗應該諗緊 妖你又做咩鳩呀

我個隻瞓覺有鼻鼾聲

咩狗黎

好正 佢似笑7你多d

對眼好有戲

人扮嘅屌

有鳩有毛 Bam

等咗兩頁都未有主人圖
點討論啊

好撚薯 薯到好q

好撚呆

三眼仔

我哩啲表情出街會俾人拉

好得意 好似人

細狗狗唔會好大聲姐

唐狗

好搞笑

樓主你隻狗夢遊呀

好多表情 好得意

好靚仔呀

女仔人家坐到咁

bam

要剪指甲了

靚腳

腳

好撚似劉青雲

好似玩轉極樂園嗰隻狗

屌你男人都啱

係咪好懶㗎佢
張張相都好似廢鳩事理你咁

絲打

佢冥想大師泥

呢啲機會？

每次露較剪佢就收埋隻手 我剪得少少 有冇好既剪指甲方法傳授

我細佬對光管腳你都岩

套戲好唔好睇

我以前有隻狗係成日死蛇爛膳咁 正常你走埋去拖佢行佢會自動起身走 但我有隻係係可以拖住佢走來走去佢都唔會自己行 剩係訓到貼哂地

笑到肚痛

多謝你個正皮

行呢邊阿屌你

拉布bb係米頑皮啲？

懶就唔懶 可能純粹樣衰

但我平時唔係訓到咁撚樣

主子叫你行就行啦

用泥拖地會唔會俾人話虐狗

瑜珈大師失覺曬

好正

訓到要搵驅魔人咁款

個樣勁好笑

又泥又表情撚都無人屌樓豬老母

聽講話覺得安心先會訓到要搵驅魔人咁款

你喺屋企隊咗草？

明明就係比惡魔寄生

點解張張個樣都咁正

我都想知點解佢啲表情咁奇怪

我嗰隻從來都冇咁訓過

點解可以咁多表情

好撚可愛呀

表情狗

好麻甩

猥瑣……非常猥瑣

隻狗係好得意 但咪撚再打5p字得唔得
又泥又米

西摩好得意

咁我打番''黎''同''咪''係咪好啲

巴打養既真係狗 我養果隻過多幾年可能生多兩個頭出黎

邊位巴打黎 人少少認左佢

返

似抽筋

我隻狗都係

隻眼好似人...

樓主係咪痴漢樣

係得意 但米乜撚

唔係掛
佢呼吸好正常喎

佢個樣

不如一次過話曬俾我知仲有咩字寫錯 等大家插得細力啲

眼訓都要咬住個波

咁鬼馬

依個樣好似吳孟達

好撚似snoop dogg

我尸月

好撚得意

好可愛
最鍾意啲狗仔個樣古古惑惑，好過癮

表情包

我個隻個樣好臭串

好得意
好無辜嘅樣子

點解我隻唐狗成日都唔開心樣

又唔痴我

勁可愛

狗狗指甲好多神經線 一剪佢哋會好痛 所以唔鍾意剪
冇乜嘢唔好幫佢剪 剪衰咗可能會流血
如果太尖就帶佢出多啲街街 磨下啲指甲
再唔係俾少少錢出去幫佢修剪下

好有doge嘅味道

無女吊咁嘅樣wow

我好似識樓豬

樓豬是味姓劉

隻狗狗好撚正

我覺得仲過癮過其他狗

兩條友成日都瞓到好似豬咁

屌你人扮

點解我睇緊po會不自覺跟住佢面容扭曲

唔該曬 長知識了 我都唔想佢成日赤煉鷹爪咁款 不過佢後腳其實係夠短嘅 係差前面

係咪法鬥？我唔太識分

可能佢走憂鬱小生路線

到時記得po上黎 相認返

一睇就知對世界已經冇眷戀

好一條單身狗

其他貼自己隻狗出黎嘅死撚開啦，我入黎係睇樓主隻狗幾on9，唔係入黎睇你班友入黎自貼on9相架，咪撚騎劫人地個post啦，唔撚知醜字點寫架？冇人理你地啊柒頭

第二張好似:又點撚樣吖你~~

係咪自細養大？狗場做開義工，見d狗個神情同你個隻真係好唔同

我隻狗啲表情成日都好似睇人唔起咁

樓主我隻狗又係麻甩到暈

遮一遮先

第一張好有

seed呢 屌你

係呀，短鼻狗啲鼻鼾聲嘈到仆街

好正 樓主冇厭棄唐狗好好
表情搞鬼應該係佢成日笑笑口但又皺眉頭 好似咁

咁出面幫佢剪咪又係剪
出面唔會剪到神經線？

THIS

出面起碼識剪先 同埋會捉到隻狗狗
喺屋企剪一郁嚟郁去好易剪錯位

皇上唔急太監急
你自拍一張頂哂成個post既on9狗相啦

咪撚搞啦屌你老母

法鬥

狗狗：你叫我？

依隻厭世啲

似吾似一出世bb

其實唔難剪, 如果佢係白色指甲,
其實用燈照下會睇到D血管, 咁你剪無血管果D就OK

如果係黑色指甲, 就淨係剪尖出黎果部份就OK
(通常佢地D指甲係上面生得快D, 會尖左出黎, 而血管係生係中間, 所以唔會剪到)

約室嗲呢？男定女？

連登5p一家親

無奈樣

男人心一字馬

都算係 嗰陣佢喺山上出世 兩個月到俾義工執到 而家佢都就黎兩歲 不過我當初都用左大半年時間先建立到信心